14:15【奇跡男孩 Wonder 2017】

電影《奇跡男孩》改編自全球暢銷小說《奇跡》，講述了一個溫暖千萬家庭的成長故事。10歲的奧吉天生臉部畸形，此前一直在家中和媽媽自學。當他小學五年級時，奧吉進入父母為他精心挑選的學校上學。在這裡，奧吉將與校長、老師以及性格迥異的同學相處，他不尋常的外表讓他成為同學們討論的焦點，也給他的校園生活帶來了不少難題。幸運的是，在成長過程中，奧吉的父母、姐姐一直是他最堅強的後盾，在他們的支持與關愛下，奧吉憑借自身的勇氣、善良、聰敏影響激勵了許多身邊的人，並收獲了友誼、尊重與愛，最終成長為大家心目中的不可思議的“奇跡”。《奇跡男孩》用平凡的鏡頭組成不平凡的故事，以潤物無聲的方式帶來最真實的溫暖，不僅觸動了父母的心，也讓孩子們學會怎樣去面對社會面對成長，無疑是今年冬天最適合全家觀看的影片。

垃圾台…